17-18 UEFA最佳球員最後3強 摩迪 C朗 埃及美斯

今年應該摩迪啦

?

有美斯

摩迪真世一

年年都係美斯牙朗

而家個個地方都有美斯,想無都難

埃及美斯

老實摩迪最值

UEFA 唔係世足，C朗歐聯點都搶鏡過摩迪

摩迪啦
唔想又C朗

一定係C朗啦，呢d獎不嬲都係尻投冇參考價值

uefa點會唔係c朗

4 Antoine Griezmann (Atlético & France) – 72 points
5 Lionel Messi (Barcelona & Argentina) – 55 points
6 Kylian Mbappé (Paris & France) – 43 points
7 Kevin De Bruyne (Manchester City & Belgium) – 28 points
8 Raphaël Varane (Real Madrid & France) – 23 points
9 Eden Hazard (Chelsea & Belgium) – 15 points
10 Sergio Ramos (Real Madrid & Spain) – 12 points

尼馬

想美斯拎

其實公佈3強黎把鬼咩

懶係緊張咁, 直接頒獎咪得lor, 係人都知邊個拎ga la..

美斯西甲+神射+個人不敗好唔過英超四哥？

點都係c朗啦

係咪第一年冇美斯？

UEFA 比C朗好合理

我覺得會比力架